泰國uber一問

求各位大大解答以下問題

我知係泰國搭uber同香港一樣係網上book車然後用credit card找數，但咁玩法，係泰國每搭一程用credit catd比，咁海外簽賬既手續費咪好L鬼

有冇巴打去過泰國可以分享一下，thank u

毒撚學人坐uber?

我friend試過話係每次計，你都係call的士啦

毒得過你

可以比cash

咁係咪要同個司機私底下deal? Lol

用泰國電話號碼開個新戶口

有幾多姐

依個當然啦，R埋佢個THB200優惠

我仲以為會收好多handling btw，請問你知唔知曼谷call 7人車既機會大唔大？因為我地有7個人去

7個人去
丟低司機？
抽生死籌其中一個朋友塞車尾箱？

呢幾日坐左5次3次7人車 uberx

前排去完
都係直接credit card比錢
匯率唔知跟邊個 但唔會差好遠 唔洗手續費(定唔知佢已經計埋入去)
總之唔貴
除番開同的士差唔多
但唔洗驚好似的士咁比人禁住黎搶
我4個fd去 第一日試完 之後每日都搭 因為真係好平好方便
但唔多當地uber司機識英文 多數都係上車唔講野到落車
但都遇過一啲識講英文好nice既

Thx

唔該哂ching

想問下邊度有個優惠code 黎緊會去泰國